有無巴打出街間唔中會見到有男仔望住你好耐跟住微微咁笑

唔係真係好耐, 意思係耐過一般望住路人嘅時間, 好似啲濕鳩m記廣告陌生男女互望微笑跟住坐埋一齊食野個種表情
有時會諗其實佢係咪同志探測緊我係咪會員?
利申: 中上樣

出到街望下靚女姐

我都試過, 有次有個好合眼緣, 明明我係直都觸觸地電
想行去say hi, 又諗自己諗多咗咪好瘀

有無後悔?